big4 IT experienced hire interview

大家好, 小弟有朋友最近收到某big4 的interview, HR 聲稱要做app test 同埋coding test, 想知道係咪都係要做SHL / cut E 呢D app test ? 如果係programming, 有無人知係考甚麼內容？謝謝
朋友黎緊係in back office 位 (IT training related) (已有3年IT BA/support 狗exp)